[跪地求解]垃圾ASUS laptop 已接上電源，未充電 可以點搞

可以點解決？
前後已經用過10個叉電器
但都經歷過呢個問題
究竟點解

部機個叉電位出事
叉電位同底板一齊
冇得攪

換mac啦

但點解會咁？換機唯一辦法？

點ching

有咩用
唔識電腦嘢

佢係叫你換機

叉電時有冇kick到電線連機跌落地
大力抜線
都會令個叉電位接觸不良
一係忍一係換機

成部機跌落地就試過, 連電線反而冇.. 但有時會睇睇下Youtube訓著左, 可能個身責到叉電個位..
大力掹線更加冇

冇機會整得返嗎?

部機算幾好用, 唔係幾捨得換, 想知有冇得整..
忍就一定忍唔到架喇, 部機每次唔叉住用都係用得3-4個鐘, 溫書寫essay 真係會激死..

同樣問題 換電啦 我都detect唔到舊電

去電腦鋪整，條友check唔check到壞咩？如果換完電都冇用 咁咪托柒？同埋平時舊電個duration都冇乜點跌

有一排舊電成日上唔到100%
之後就壞撚埋

焊過個叉電位

以前唔信牙石qc咁屎
而家信晒
利申用緊ms surface pro 已經覺得好垃圾
點知原來一山還有一山高

但我好似唔係呢個情況，換電真係有用？
我屈住條叉電線 就叉到 但咁落去都係遲早收皮

🤷‍♂

原來係qc問題
但其實係咪一早可以搵佢檢查
不過佢實屈我自己整壞個叉電器

我只係聽完你個case覺得佢造工唔好je

AUSS laptop執柒佢啦

嗰陣想買touch screen先買
仲要本身買laptop tablet雙用 雙os
個mon拆出嚟變tablet

後尾發現有bug, tablet連唔到wifi
拎去整 話冇得救 換咗部新

有冇touch screen抵用laptop推介 考慮換機

漏咗：係官方話呢個model有冇可挽回嘅bug, 所以免費幫我換部新，仲可以自己揀model, 於是就換咗呢部

Acer spin 5
平 不過好重

換啦asus食屎